［打搞Admin] 今日上載圖片冇一次成功

係咪個上傳西有問題？

我得wo
你卡左係上傳圖片中個度？

依家冇事啦，thanks